映灣園兩房750萬沽 平屋苑同類新高

平屋苑同類新高

中原分行經理曹嘉華表示，東涌映灣園15座極高層F室，面積565方呎，兩房間隔，以750萬沽出，呎價13274元，追平屋苑兩房單位新高紀錄。

原業主於2010年11月以315萬元購入物業，持貨10年半沽出單位，賬面獲利435萬元，單位升值1.4倍。

樓主肯定係AA

肯定? What would you say that?

支持東涌

佢唔係AA佢只係一隻地產版轉載連登仔

你捐左612未？
你D手足點算？
做偽黃
做到好似你呢隻食屎狗咁
影衰曬你的手足喎

唔見咪出句聲囉
按多兩下f5 當捐咗囉

成日post垃圾地產新聞當自己層樓

你捐左612未？
你D手足點算？
做偽黃
做到好似你呢隻食屎狗咁
影衰曬你的手足喎

唔見咪出句聲囉
按多兩下f5 當捐咗囉

駁唔到呀？

下咁平，業主傻左???

多謝樓主資訊
唔好比廢淡打擊
繼續樓市gogogo

地產狗

做乜唔學cctoy d中二生
即答：我月供！
都話咯
你肯捐返1000
我揀返個機構捐返1000
唔敢？
捐返入你老母個西啦

支持各位資產增值

地產版新聞從業員

激一激你，就好似瘋狗

自己死都唔肯幫啲手足，
一毫子都唔肯捐去612
仲話自己好黃

啦，你唔想畀人追數，
又可以做返
黃色人
咪快啲捐612囉

做乜唔捐？ 答啦

瘋狗我會同佢講道理嗎

捐咗先講啦
你冇道理㗎啦

我捐乜要同你交代

有冇捐612先？

你唔係同我交代
你同啲手足膠袋吖嘛

垃圾偽黃五毛

係囉，做d乜都要同你地產新聞報導員講